求mini PC推介

因桌面面積細，買部mini PC,大家有冇買什麼牌子好？上網學習用

買部notebook咪算

deskmini a300 + amd 3400g. 打細game都夠做

Asus, Zotac, Inter NUC, 廠機, 貴, 冇fanless, 冇win, 內置notebook風扇可以好嘈吓, Zotac有D配高階CPU+VGA, 可以打機, 但勁貴

支那雜牌, 低功耗CPU有fanless機, 平, 包win, 睇片上網啱用, 打機就廢

樹莓派 4代 Raspberry Pi 4 Model B

上網學習用 買iPad咪得....

有興趣，包cpu?

包，但所有野連OS自己setup

你自己Google下咩係 Raspberry Pi

你咁問得應該對電腦唔熟
咁就揀番notebook / all in one 果d算
Mini PC 其實唔平，好多時仲貴過同spec 嘅notebook
Raspberry pi 行linux，唔岩無乜電腦知識新手用

dell optiplex 3070 micro

deskmini 幾好呀, 放枱面都得, cpu/ram/sdd 任你揀

驚佢唔識砌

初步看中

我386年代set jumper砌機，砌得快不快就不知道呢，哈哈

應該簡單好多 la... 因為冇乜選擇餘地... 跟返 socket 就得....

Mac mini

Btw唔好買草莓pi 舊手機仲快過佢

MAC MINI
INTEL NUC
DELL 3070 MIRCO

貴價低spec